你當人寶！人當你草

都on99

唉

小妹今年3歲

做毒L好過

當你草

草=操 = 屌

即係當你隻雞 屌完就算

岩wo

55

安慰下禾

你係媽寶

我們一起學喵叫
一起喵喵喵喵

好彩我當全部人都係垃圾

happiness: we're all in it together

What the hack do u mean all of we
I thought just me and u......

你就乾柴烈火 人地就當你乾炒牛河

us against the world 👌🏿

Winning of you,
No matter losses the word.

邊度copy

From my poor English knowledge